# lee_code_homework


题目一
给定一个有序数组arr,代表数轴上从左到右有n个点arr[0]、arr[1]...arr[n-1],
给定一个正数L,代表一根长度为L的绳子,求绳子最多能覆盖其中的几个点


题目二
小虎去附近的商店买苹果,奸诈的商贩使用了捆绑交易,只提供6个每袋和8个
每袋的包装包装不可拆分。可是小虎现在只想购买恰好n个苹果,小虎想购买尽
量少的袋数方便携带。如果不能购买恰好n个苹果,小虎将不会购买。输入一个
整数n,表示小虎想购买的个苹果,返回最小使用多少袋子。如果无论如何都不
能正好装下,返回-1。


题目三
牛牛有一些排成一行的正方形。每个正方形已经被染成红色或者绿色。牛牛现在可
以选择任意一个正方形然后用这两种颜色的任意一种进行染色,这个正方形的颜色将
会被覆盖。牛牛的目标是在完成染色之后,每个红色R都比每个绿色G距离最左侧近。
牛牛想知道他最少需要涂染几个正方形。
如样例所示:s=RGRGR
我们涂染之后变成RRGG满足要求了,涂染的个数为2,没有比这个更好的涂染方案。
 
题目四
给定一个N*N的矩阵matrix,只有0和1两种值,返回边框全是的最大正方形的边
长长度。
例如:
01111
01001
01001
01111
01011
其中边框全是1的最大正方形的大小为4*4,所以返回4。

题目五
给定一个函数f,可以1~5的数字等概率返回一个。请加工出1~7的数字等概率
返回一个的函数g。
给定一个函数f,可以a~b的数字等概率返回一个。请加工出c~d的数字等概率
返回一个的函数g。
给定一个函数f,以p概率返回0,以1-p概率返回1。请加工出等概率返回0和1的
函数g



题目六
给定一个非负整数n,代表二叉树的节点个数。返回能形成多多少种不同的二叉树结构


题目七
一个完整的括号字符串定义规则如下:
1空字符串是完整的。
2如果s是完整的字符串,那么(s)也是完整的。
3如果s和t是完整的字符串,将它们连接起来形成的st也是完整的。
例如,"(0)",""和"(())()"是完整的括号字符串,"())(","()("和")"
是不完整的括号字符串。
牛牛有一个括号字符串s,现在需要在其中任意位置尽量少地添加括号,将其转化
为一个完整的括号字符串。请问牛牛至少需要添加多少个括号。


题目八
给定一个非负整数数组,代表一堆正方形,每个正方形的边长为数组中的某个值。
现在需要将这些正方形拼成一个边长为N的矩形,请返回拼接需要的最少正方形
个数。
例如:
N=5,正方形数组为[1,2,3],返回2,拼接后如下:
1 2 3
1 2 3

找到 大于等于某个数最左的数
找到小于等于某个数最右的数
